屌你地啦 打羅馬係上上籤有咩問題？

疤打其他隊首回合直接被人40
連次回合都可能省返啦
抽到羅馬 起碼首回合夠疤狗打到次飛機
今次疤狗無講錯